有冇人試過問米？

每日煮飯前都有問佢地有咩遺言

好撚好笑呀 屌你老母